(自由黨成員) 吳龍飛︰將拉隊參加周日民陣遊行

2019年06月13日
【引渡惡法】自由黨員發起全港業主反送中 吳龍飛︰拉隊周日遊行

最後更新: 0613 19:13 / 建立時間 (HKT): 0613 16:33

【新增吳龍飛訪問】

自由黨黨員吳龍飛發起「香港業主反對修訂《逃犯條例》聯署」，逼使立法會建制派議員，包括4位自由黨議員轉呔反對送中惡法，他接受電話訪問時表示，網上聯署加實體聯署已有約3,000多位業主參與。

吳龍飛對昨日金鐘發生大型警民衝突感到傷心難過，他表示理解走上街頭抗爭年輕人的感受。作為香港業主，他對政府無視港人反對逃犯條例修訂訴求，感到驚恐及絕望，擔心一國兩制不保，導致樓價大跌，失業率升，嚴重影響正在供樓的業主，令香港喪失國際城市特質。他指已將一眾業主的憂慮向4位自由黨議員反映，但他們並無接納，因此已打算退黨，「我哋好多商人都好怕條例嘅灰色地帶，商界相當憂慮，但又唔敢發聲，香港越少規則越好，否則就會影響外來投資。」他表示在自由黨內、商界、地產界都有很多人憂慮，他正在組織一眾業主參加星期日（16日）的大遊行，希望政府撤回修訂。他同時警告所有建制派議員，不要與民意為敵，否則「票債票償！」

正路 自由黨一堆商家

自由黨又做關鍵一席

想當年23條

做左都唔夠票

反了反了！

他同時警告所有建制派議員，不要與民意為敵，否則「票債票償！」

今年出年選舉年，林鄭贏咗今次未來幾年就難行

出席遊行 完結 好好休息
出席集會 做好分工

每次都要留力
因為呢場係硬仗

唔每次都出 就會輸

法國黃背心 以致所有歷史
都不會一次成功

更何況依家正面對柒婆 極權統治

香港人 撐住！！

自由黨由細嘅扯頭纜倒弋

咁先夠自然

有突破
不如叫埋張建宗，佢咁多樓

咁早出聲似等人搵佢之後再縮沙

有埋自由都唔夠票

自由黨仲關鍵咩
以前就係一個大黨
而家愈縮愈細

爭幾票唔夠法定人數開會都好呀

有野想問
因為我有打算去參加星日個遊行,我是個新手
想問下如果大吉利是被狗逗
遊行完回家,到星一有大型事件時
並且我有不在場證據
狗仔會唔會咬我架,現在淆緊星日去唔去好...
謝謝各位

自由黨d立法會議員垃圾到

冇咁易的 人愈多愈安全

佢地唔會轉呔
先叫 D 代言人行出黎
林鄭西環都冇符
好似石禮謙咁
票就一定要投讚成
但用另一個身份打林鄭一巴吹佢唔漲
反正佢都老下届做唔做都冇所謂

自由黨